你哋有冇入過 K11 MUSA

前排聽完電台佢話最好唔好入MUSA， 佢講完之後真係有人自殺， 聽完之後唔知係咪凝住凝住 入到去唔係幾自在 同埋尤其是而家少人有種好空虛嘅感覺

其實每次入去個感覺都好唔聚財 未有墜樓案個陣已經有依種感覺
Btw k11不了 比狗去

一 樓底好低 似公屋商場 好壓抑
二 中庭好逼 周圍有垂吊同假植物 好似困住你咁
三 燈光好暗 又黃又黑
四 好多轉角同死位 感覺好陰森
五 無乜人行 感覺更恐怖
六 戶外採光係零 所以陰氣重 唔似pp同isquare果d有大玻璃
七 咁大個場得一個出口 個出口仲要開得一度門 陰氣更難走

廁所唔錯

設計得好靚下

咁咪好似西貢？

係food court個燈光真係賭場咁樣好暗好迷幻

入面d設計太花...睇到好頭暈，上次同朋友去行唔夠半個鐘就頭暈眼花好似打左8個鐘頭機咁...

又唔覺得唔舒服，反而之前去過佢上面個花園，個setting 同view 都超正😍

上年我啲外國勢力設計朋友力讚wor，冇講到咁差者
，大家可能去開領展啲場🤣

雲尼拿味商場，唔可以行超過1個鐘，會好頭暈
好臭，其實我都唔似雲呢拿既，似化學味棉花糖，窒息濃味到爆
濃到出完商場，成件衫都係個隻味，癡L線

agree 次次入去聞到陣味都覺得太濃烈